其實你無野講可以唔出聲，唔洗洗版

推

...(我冇嘢講)
=======================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我冇野講